文宣組應該好好地做下分工

文宣工作有好多方向
同一班人係好難做得哂所有野
尤其是對家都會起底查舊po
所以各展所長分開做會更有效率

外宣
對國際傳媒做工作
寄信比外國機構等

中宣
去尖嘴派傳單比大陸客
上大陸網同群傳揚反中送訊息
唔需要佢地認同
因為佢地大部份都未醒，亦唔敢醒
務求佢地得個知字

內宣
airdrop，街招，傳單，街站
應該著重宣傳成立獨立調查委員會
同埋令人知到cctvb偏頗
仲有起有集會行動嘅時候
將消息傳開去
令路人黨有預被
唔會塞死起條街到嬲嬲豬
亦係令更多人出嚟行

洗地應變組
幫衝嘅人做善後
解决豬隊友手尾
見到不利圖文(比如綠燈俠)
唔理真假都去檢舉咗先
share出去呼籲更多人檢舉
fb只要夠多人檢舉就好易鎖po鎖page
擎大眼講大話有時係必要嘅
三人成虎，眾口削金
人多大聲就係真理

卧底組
變身假藍人
潛入藍谷藍page分化對家

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

ok

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!